支那宣布即時關閉所有戲院

又話抗疫成功

China Shuts Down All Cinemas, Again

全部境外輸入
全世界錯

信佢一成雙目失明

而家所有個案都係境外輸入

今次係因為執粒而shutdown

票房造假失敗
焗住閂咗佢

0 確診支那你地驚閪咩

唔係話恢復正常生活啦咩？

減少一個講大話既需要

又話0 感染
睇戲都唔俾

關都封咗啦
今次冇得賴係外國傳入

今次係爆 COVID -2020 唔同2019個隻

境外輸入會令支那新增10000單一日

高招 話無感染 但不停加強防疫 好明顯有 但用以防第二波做藉口 一日佢唔認再爆發 其他國家都無佢符

外國人利用戲院散病毒

所以關閉

唔俾外國人入黎中國睇戲播毒

零確診，全球最安全，封乜鳩

又唔比入境又要14日自閉居家，點解仲要關戲院除非仲有社區傳播緊

快啲返去上去食海底撈救市啦賤種藍絲黑警

佢哋會屈做 USA-2020啦

明明禁晒外國人入境
又關口檢疫晒
又零確診
點會重有病毒

The guardian 都有報

支那狗已經抗疫成功，進化左唔使睇戲

全部外國輸入
本地個案0宗

笑撚死

咩事?前一兩日話陸續開返?

你話撐狗花木蘭點好撞到正一正

透過西片散播病毒

喂
明明我頭先睇電視
話湖北開始恢復正常喇喎

2020 賀歲片可以擺到21年先播

佢彈出又彈入

依家又話唔開

有成年時間再執後期
又贏

所以推咗個檔期

典算
死臭西花木蘭係咪要等到2021先睇到

境外嗰班咪又係中國人
都係中國肺炎！

外國人唔比入境
國內零感染
咁安全做咩要禁？

支那輸出病毒在先
做咩又怪人輸番入去
病毒愛國唔得咩

0本土確診，驚閪咩

0確診都要驚

無疫情 外國輸入

花木蘭上映無期
蝕死Dickheadney

國內唔係0確診咩

又話0 確診
啲撚樣除罩架喎

咁似二月時解封湖北, 兩個鐘後又話無咁講過....

預防，係連登仔無的概念

0確診喎唔係咩 去睇戲驚閪咩

會唔會搞到不日上影?
之前大陸疫情好勁咁大陸上唔到畫, 諗住外國無乜事 係外國搞應該有晒名氣,
點知依家外國大爆發....

我要睇花木蘭牙

mulan好慘
14億人民支持唔到佢

反正都有野睇
依樣唔比拍果樣唔比影
垃圾小學生國家

0確診WO 驚乜呀

自從佢話自已係Asian 開始，支那人已經加入boycott 行列

美中和好咗添
柒頭皮

荷里活卧底透過熒幕散播病菌

0感染

推

0

明明零確診,又唔開戲院比人娛樂

睇嚟佢哋情況又嚴重返

應該死左唔少人

無新增感染 做乜鳩封人民娛樂
一定係黃屍狗官搞事 收左外國錢

唔係過年關到依家咩?

唔知幾時先可以上畫?

講個笑話你聽：可防可控

無影響反正啲支那人都係上網睇老翻

搞笑。搞到好撚似自己本身冇病。係外國令到本土發生疫症咁。

以後支那人講咩當佢反話就得

無戲上咪閂囉 d鬼佬唔做嘢 唔上戲
抗疫係成功呀

一定啦 早排中移動少左7百萬客 琴日又拎骨灰都排大隊
今日又俾人見到啲骨灰龕仲多死亡人數

冇事

報應
奶共 藝人收皮

反中撚炒左車未呀？ 答喇 支那狗

中美和好，反中撚炒哂車

唔好踏中西方文化侵略圈套

again？

做咩學腥港呀柒頭

十億票房幻滅, 十四億人食西北風

咪撚笑人，我哋香港特首夠話禁酒禁親熱隔兩日又收返

8萬幾人感染你信？ 800萬差不多

即係有蝗啱啱喺戲院中咗無公佈

呢頭解封個頭關閉戲院

新新型冠狀病毒肺炎

零確診驚咩？
相信政府？ 唔怕？

領先全球

之前宣傳叫人入戲院唔洗戴口罩！又回馬槍！

屌你老母 過多禮拜武漢空陸兩岸到港

Home sick

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

如果真係零確診又封埋關, 使唔使預防到哩個地步

又話無事？

死支那狗

Any source?
Thanks

支那唔係話零確診咩

依家先黎關戲院
係咪啲偽人賺夠

又可以重新再計過
Positive但又無病徵又唔計確診
PCR Test 再Set埋每日限做

無事兒！

又開又關 等睇你鎖國
全國復工吖拿

實係反擊美國

有幾日buffer，同埋有留學生，一家繼續賴

全世界要多謝中共

失明支那唔洗睇戲

“不日”係指唔駛等到聽日
用嚟形容套戲就快上畫

出於禮貌俾粒膠你

有病直接擊殺

上次公安武鬥片，就證明自己蟈內都唔信攪掂啦

上面又爆，邊會停到

又話無事嘅？

好明顯係fake news

花木蘭 習近平 武漢肺炎

不日上映同上映無期都唔識分

0票房

做乜唔俾中國人睇花木蘭

人要愛国
武肺都要

支那人講少一日大話生存唔到........

閂左咪假數都冇得做

係人都知果條係假數
前幾日開返可能情況好左，依家又關閉就可能又嚴重返

佢點都會扮哂野有一兩個本土個案
其他個案都係境外入

又開又閂

我真係唔識分

抗疫完先閂?

thanks
一直都誤解左

屌你吖冇新個案

大躍進餓死幾多人
六四碌死幾多人
八三人死幾多人
武漢肺炎死幾多人

永遠係迷…………

所有境外個案咪又係中國輸出

當支那話沒事兒嗰陣 > 有事
當支那話有人散播謠言嗰陣 > 好大件事
當支那話用尋釁滋事拉人嗰陣 > 好撚柒大件事
當支那話有啲事但毋須擔心嗰陣 > 件事大到佢應付唔到
當支那話出事 >
R.A.P

唔係0個案架咩

好波

睇戲會有親密接觸

封鎖消息之後自證冇事嘅野，我地識條春咩

話時話盧寵物去武漢未

又係你個回憶小子